美國參議員魯比奧：我們與你同在，周庭！

嚟香港坐監就同在喇

爸爸

一個法官都唔敢制裁

敖狗： 我爸爸係Biden

Biden: he is too old

下面d comment 一式一樣

完全無睇條 tweet 講咩

今日有日媒講眾志三子

由4:48分開始睇
仲搵左「習敗北」作者福島香織

有尻用咩 9up

在老母 UP左成年啦

一放出黎大把國家要

條片冇o左

He is one of 26 to recognize Joe Biden as president

當年審納粹法官都判得好輕，冇人要打靶

制裁左3萬先喇屌制裁個一個半個有春用咩